入閘機有部份零件倉庫存量不足

反修訂《逃犯條例》爭議持續逾3個月，8月起一連串示威遊行觸發的警民衝突，多次波及港鐵，多個港鐵站及輕鐵站的設施遭受破壞，包括閉路電視、入閘機及售票機等。港鐵其後以黑膠袋、紙盒及保鮮紙等密封相關設施，並貼上「暫停使用」字句。

有港鐵消息人士透露，鑑於港鐵不希望再有設施被破壞，故輕鐵網絡的部分售票機即使沒有損毀亦被密封，僅維持有限度服務。港鐵回覆《香港01》表示，受損設施數量龐大，將採取不同措施，包括靈活調配不同車站設施及零件，讓工作人員作維修之用。

【Now新聞台】鐵路工會聯合會主席林偉強出席電台節目時指，港鐵增聘尼泊爾籍人士監察有否乘客「逃票」，他不擔心會有衝突。

另外，多個港鐵站遭破壞仍未全部復修，林偉強解釋除人手不足問題，零件亦短缺，如入閘機有部份零件倉庫存量不足，需由其他車站調配，強調職員已盡力搶修。

只有一個方法可以有效打擊藍屍

聽過有暴徒講話用膠水飛入閘, 真係痴撚線
會失民心

5蚊KO一部機都幾抵

尼仔好揪定南亞仔好揪d？

我覺得大家要停止破壞閘機

係咪只有旺角、西/南港島沿線係同一隻新機？

屌，好仆街囉。一定失民心

依家九成九用八達通喎

痴撚線, 會整壞哂d機,重要冇咁快比人發現

都會票係飛?

姐係點？好想知

最慘係比人打爛廣告牌，
要賠番錢比個廣告客

我諗佢意思係出閘

坑口有幾部個mon仲未整好

推

依家個個站都企哂粉紅柒頭 啦

張紙仲要好仆街寫住 「設施被破壞 暫停使用」

單程飛加料

犯法要坐監, 打死班暴徒

hk01
哦～

洗?狗鐵理得你死
葵芳都無理過,第二日照開站

點算好

代po
經車站前線職員朋友fact checked
黨鐵已準備好一批 for 唔同閘機size 嘅 設施被破壞 貼紙，似乎預左手足 (或者鬼)有排玩，大家識做啦

成個站燒都唔割

拎埋沙中線個啲黎用住先

人手收囉 黨鐵可以請人捉跳閘 點解唔可以請人收錢

附近個地鐵站無人光復過
無端端封左幾部售票機同閘機
最on9有部闊閘機一直用得
呢幾日封左

拎左啲件去其他站

唔信０１

正常都係出閘先痴膠

唔要得，唔要得，一張飛做死人

亦可能扮壞

兩段新聞黎
01係輕鐵
Now係quote工會主席講入閘機

我每日搭輕鐵
因為個站得返一部入閘機
每次都要兜遠d嘟入閘
但從冇怨言
香港人加油

點整？講黎聽聽

利申：純學術想知入閘機構造

好撚賤

有冇巴絲有攻略

以香港個客運量，個個站少幾部入閘機條隊都長幾倍
如果真係壞哂閘機，根本收唔切錢。
淨係收唔到錢，佢又無得唔開，唯有俾全港人免費搭

仲嘟入閘？輕鐵你都唔夠薑

想知點解要請尼泊爾人監察

我想俾錢坐地鐵呀, 求下你地唔好再打爆閘機

AA超能膠

搭輕鐵就咪撚嘟啦

啲閘機起碼用咗廿年幾年，間廠仲有spare parts 出咩

加入討論

so?

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好多支那人同旅客都係買飛

有冇方法成部推冧佢

準備購入支那零件

個林偉強真係典型藍絲樣，個樣十足十popo咁，仲要暴徒前，暴徒後，見佢一次想打佢一次。

開始有尼泊爾人開工

跳閘真係無意思
一係就唔好搭

係咪都係企閘口？